屌你老味 我哋由頭到尾都無撚贏過 就算今日都無贏

五大訴求無回應過

義士無撤銷控罪

不斷有手足受傷 700幾人被拉

鄉黑打人斬人無後果

仲要俾班狗搞到我哋互相不信任要捉鬼

唔好再打飛機自high,今日只不過係僥倖，如果班狗今日行動，你估有幾多人又被拉？

真係要醒啦
今次輸咗，係一世，就真係玩完

民意 同愛情有咩分別

「和/勇/冷請入」818檢討大會

唔係僥幸
擺明犬同左膠夾埋做場show

醒下，唔好再自以為是，今日係贏？贏嘜春？
出黎係要政府回應，唔係在意班狗有無放蛋
有幾多人俾人拉

民主女神話贏就贏
聽聖旨啦分化撚
熱狗！

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得可能唔係太好

同一時間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己做最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

破晒陰招 我地係出黎拆招定做乜

推

#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#大家可以試一個聰明嘅捉鬼辦法 一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 （ 冇嘅可以拎支寫住「平反六四」嘅旗）然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 嘩～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

未贏
不過少勝一杖

出黎目的到底係咩？

撚知
請勿代入左膠神檯思維

近排已經打回原形咁
我對上有feel真係抗爭 已經係7月1

唔知
總之我地今日贏左20000分
#好感動

希望你係假膠或者曲線
唔係你真係戇鳩到極致

7月尾都仲有既
八月開始本地抗爭就好撚膠
屌你fing乜春底橫 罰企等拉
贏乜柒

當前緊記原則：

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#永不割蓆，永不分化，保持改進

大家唔好笑
我係真心既
真心支持民主女神

好 我明
曲到圓

冇贏過

試下而家問五大訴求係邊五大
肯定唔少人已經唔記得

我！哋！由！頭！到！尾
都！無！贏！過！

輸！撚！晒！

點勝法？有咩可以證明少勝？

我記得我記得
撤回on9條例
釋放義士
撤暴動定義
設獨立調查
雙普選（唔撚係林鄭下台 咪撚再叫

屌你 次次就話走走走 咁做過d乜黎？

多謝你

岩

成日當自己友on99咁

自殺嘅義士們呢？
仲有無人記得？

今日算係鼓舞士氣既自high
無人被捕

但衍生好大問題
開始大規模互屌

咁你覺得衝擊送幾多個頭 就當係贏呢？

班狗嘅鬼計就係噉
要分化 要互屌 互相猜疑

你呢個問題好有問題
由幾時開始，送頭數目代表輸贏？

每次出嚟行，大家總玩用幾個鐘頭玩下膠post (我都有)，但聽日開始又要再同共產黨下既港共政府、黑警、黑社會、保皇狗、藍絲支那人作戰落去

我自己覺得 今日甚至所有嘅和理非遊行/集會 都係用嚟谷民怨
和理非 > 政府懶理 > 民怨加劇 > 更多人會支持勇武/不合作運動

當然有啲人會覺得出嚟行一轉就解決咗問題 但係呢批人反正拉攏唔到

但係而家政府就係冷處理 班狗又無進一步行動
民怨開始無之前升溫得噉勁 前線都開始減少

必須堅持下去
我哋從來都無贏過！

必須堅持下去
我哋從來都無贏過！
一路俾人撚狗噉撚

有好多人 無gear 唔知做緊嘜
企喺到篤電話 叫又唔走
下次俾狗拉應唔應該救？

我就得一個問題，點解停一日衝就係輸？冇人忘記過唔係前線612條例已經過，冇人忘記6個義士犧牲好多手足被捕受傷，但今日你又乜唔滿意？因為冇衝過？要記得嗰百幾萬人都盡咗自己努力出嚟行，點解唔可以俾大家一晚如水？

咁唔通要話我哋輸得好慘 跟住一啲士氣都冇? 今日的確係小勝一仗 因為今日出嚟本來就已經唔預嗰垃圾政府會回應啲咩 而係要曬馬 睇下經過兩個月咁多嘅衝突入邊 究竟民意係有幾穩固 同埋係做畀外國提我哋嘅決心 回應返佢地 而今日咁多人出嚟的確係做到了

推

和理非其中一個好重要既作用

係話比全世界知和理非無用

唔係唔比大家衝 係政府回應完之後就大條道理

全世界一齊衝

感激各位巴絲今日忍到手

其實今日當係最後通牒，再唔回應訴求就唔好怪我地之後會發生咩事。

對撚住咁大部國家維穩機器
到呢個MOMENT 明知有內鬼混入
今日白衫示威者個頭俾人打爆
仍然無中計
仲可以做到不分化 不篤灰 不割席 不捉鬼
呢個運動搞到兩個幾月
仲有170萬人上街
全世界唔同地方國民支持
唔係少勝係乜?
要繼續KEEP落去 直至最後勝利為止
雖然我覺得無71咁關鍵(我覺得如果無71既衝入立法會, 打破和理非心理關口, 69 612早被遺忘,運動早已完結, 勇武功不可沒)

無話今晚係輸
只係見到好多人開始鬆懈
以為無人被捕 和平遊行番屋企就代表完成任務
可以慶功食牛雜

只係想提醒 我哋一直為咩爭取緊
同埋到目前爭取暫時嘅成果
流水係無問題

之前政府好巴閉咁話要停止暴力示威先肯做嘢
咁就俾幾日和理非佢 set deadline 乜都唔做就再煲大佢 我認為到時會有更多人支持勇武

身邊已經開始有啲犬儒開始鬧政府唔做嘢搞到示威不斷

贏條春，打完飛機未？

721 上環
727 元朗

一碗飯同一粒米有咩分別？

你岩

屌你老母短短幾十日人哋70年你想點撚樣贏呀用下個腦先得唔撚得呀？

同意，有士氣有聲音，但冇任何成果，甚至已經死人、受傷、被捕

721 727係
721 結果又比班 ⋯⋯

講真唔算贏
但今日既目的就係提升士氣同俾國際睇我地過咗兩個月都係未放棄都係搏鬥緊
反正冇人會覺得出多次百萬遊行林鄭就會跪低
無須要打飛機亦都無須要氣綏放負
休息一晚繼續做好文宣，策畫之後既升級罷工課市

依家係咪推爆佢成個中共呀？

繼續努力不懈地奮鬥

今日唔係要贏，係俾前線知道打咗咁耐，發生咁多事後，依然無人割蓆退縮，俾勇氣佢哋

唔覺得有必要等政府回應。
繼續直接坟政府插蘇。

721上環班前線手足好勇敢，食住煙都照推進
如果件事發生喺811之後，佢地應該又比人屌係鬼

今日係做得好
但的確未贏

無人話要即刻贏
呢個係長期抗爭

只係唔好自滿
香港人係幾善忘 你同我都知
只係希望大家堅持 唔好重複5年前嘅錯誤
明白未？

講到尾政府做咁多野個大方向就係要割勇武出黎
因為佢深知道無論和理非點搞都唔會影響社會運作，或者影響社會運作相對無咁嚴重，等於當年衝立法會班人個訪問咁講：

Nick說：「事件顯示若你採取和平方式、只在街頭靜坐，政府會毫不關心。在他們眼中，你們只是一群坐在街上的人。」
Source:

對政府同中共最有威脅就係班肯行動既行動派，所以暫時唔會陏和理非，甚至比一個假希望和理非，停止勇武之後香港有望回復到撕裂之前，講咩考慮五大訴求要先停止暴力，甚至搞咩臥底迫你班人捉鬼，令你地唔信任黑衣人，全部都係希望削弱，剎停勇武。

但個腦清醒啲既人就會知道，就係因為政府一直唔回應訴求先有暴力衝擊。當陏完勇武，之後就會對和理非出手，情況同當年陏完本土派，拉晒旺角魚蛋革命班人，就正式開始陏雨革班和理非，拉佔中九子一樣。

我覺得今次出黎遊完行，左膠吹完風，搞到件事變質槍口對住勇武派，最大得益反而係政府

有難度，支持力度未夠

仲有 扭曲晒be water既意思
屌你老母 仲話鳩人地乜乜陣地戰

五年？ 我由64到而家成三十年啦有幾多個同我一齊行緊啊？

根本個勢頭就係14年噉走緊，亦係政府希望嘅劇本

行囉 記唔記得69同612

左膠之所以膠係會信政府既假希望
所以左膠其實係癌細胞
任何政府講出黎既說話，聲稱既溝通都係唔可信

我希望唔好因為政府用輿論吹左一陣風你班人就失晒憶

老老實實 出黎行只不過係表態支持 我覺得仲未到行動層面

各區返工嘅巴絲幫手留意吓唔該
見人塞拉走佢

聽日又有人想玩塞鐵

😪

我都唔撚明d人話唔出彈就贏
都唔撚知係咪去左平行時空

認同，特別係形容左膠嘅詞

唔好理其他人點講，就算佢幾有影響力都好

我哋要睇嘅係結果，一樣都無做到，代表我哋一日都要堅持

係 唔知幾時開始個邏輯會係噉

呢兩個月大家都好緊張
所有人都記得每一個令人痛徹心扉嘅數字
事實上今日暴雨下咁多同路人再次出黎就證明大家都冇忘記過

今晚每個人都係度講話和理非唔好屌勇武唔好鬧前線唔好割蓆
但不互相指責、不割蓆係雙向嘅
比較有經驗/行得前嘅朋友都要記得日本抗爭者嘅前車之鑑，唔好同抗爭新手割蓆
好多示威者可能係第一次投入抗爭，其中有老人家亦有學生有小朋友
佢地未必親身經歷過雨傘現場
有經驗/行得前嘅朋友係咪可以俾多少少耐心俾手足？俾啲時間佢地進化？
好似和理非即使唔完全同意勇武手段都無條件支持一樣
有唔同意嘅地方可以互相提點
今日做得唔夠好嘅，大家提醒一下，下次改進
正如高佬庭講完6:0之後都識得真誠認錯道歉
大家俾啲信心同包容，俾啲時間大家學習進化
香港人一條心，切忌互屌分裂
我愛大家

岩岩果幾個鐘
冷氣單方面喪屌前線喎

開心完 係時候諗下 下星期點做

林鄭話今日乜都睇唔到

贏就未有耐
但今日有成果係真既
up下贏左開心下可以
但要記得仲有好多路要繼續行落去

五大訴求有回應到
不過林鄭係答no

無錯 千奇唔好自滿 唔好失憶
運動係長期嘅 記住當初出黎嘅原因

堅持

叫班人心態要調整好多人仲係到勝利緊

好似第一次求女朋友扑嘢噉
佢一日答no 我一日當佢未回應

所以和理非要保護勇武
要政府知道唔妥善處理問題自然會有武力衝擊
冷處理就係將和理非推向勇武

同埋應該係郁？

真係無勝利過
反而情況嚴峻咗好多

每次信大家前線手足決定嘅時候，今晚返到去都好開心佢地會體諒同接受返屋企，起碼今日大家和勇叫齊上齊落。我地冇辦法爭朝夕，只有透過不同方法去壓迫。今日難得一次和理非，啲狗又冇得做嘢，表達完大眾訴求，下次衝起碼都知道，我地喺後方！！成件事十劃都未夠幾撇，我地仲有好多路要走，至少我覺得今日之後，和勇真係connect！

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下墜之瓜，何堪再摘

係喎...我都唔知贏咗d乜??
仲要由割又剩又話人哋整彎咗佢個運動又話唔尊重佢...
真係惡到乜咁....

啱 任何行動都要有目的
和理非行動要 make noise 爭取國際支持 加深和理非認同感 將人推向勇武
而勇武行動要威脅政府 製造麻煩俾中共 減少佢收回香港嘅淨收益 (make HK a burden of CCP)
咁今晚行動有乜目的呢？
加上今晚屌鬼嘅連登仔無話要捉鬼 只係勸你哋返歸 唔好俾鬼利用啫

又到夜晚啦 個個話屌鬼係分化

聽日有班豬隊友又要玩塞鐵
真係嫌我地仲未輸夠

佢地係咪已經心灰意冷

慢慢黎 長期戰黎
打下飛機泄下都冇壞既

一次僥倖就打曬飛機，試諗下今日個遊行密度中一粒tg 會點啦...

其實點解要覺得係令到和理非同勇武割腐呢？點解日日都要衝呢？

勇武左咁多日，其實間中整一日和理非大遊行 我覺得係非常好
1. 勇武嘅人會知道背後有咁多和理非支持緊你地
2. 比國際知道有多少香港人仍然支持抗爭
3. 比國際知道 我地嘅抗爭唔係只有暴力
4. 見到咁多人出黎就知道善忘嘅香港人今次無放棄無忘記

其實大多數和理非都係支持同理解勇武，只係未必有咁多人有呢份勇氣上前線。

今日叫成功達到今日嘅目的，唔係蠃
呢個係長期抗爭，長期，必須勇武同和理非互相配合

各司其職
有和理非 才有藉口升級到勇武
有勇武 才有力量令運動升級

重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

你首先要明點解今日落住雨都咁多人黎

立即回應五大訴求 否則全面升級武力

Set deadline 為823前好嗎？希望推到民間記者會宣布呢個point

唔好沉醉

今晚成個連登都係到講全部人返屋企就贏架啦 我心諗贏左條毛？

每人坟自己坟得到的插蘇。
跟住一齊坟自己坟唔到的插蘇。

政府的供應鏈:
市民→錢/物資/服務→腐敗政府→惡作

抗爭模式：
1.不供給腐敗政府
2.更換腐敗的政府
3.阻止腐敗政府作惡
4.令惡作效果有利於民

四個模式可以同時進行，全部都有機會贏。毋須只選一個模式。自己可以做甚麼，可以獨立决定。唔一定要有人支持，唔一定要公開。

贏的定義係市民不再被欺壓。

唔好意思阻阻你

聯署網址:

8月5啲手足好撚勇喎

pish

文宣請大大力對所有人輸出革命。

我地真係冇贏過
不失憶！
大家諗翻往日被捕 受傷 甚至死亡嘅義仕
唔好覺得今日係贏咗
我地一個訴求都未達到啊

㩒錢/換美金，罷買罷消費，經濟戰未完

一定要繼續堅持落去
五大訴求缺一不可

Push

屌，政府眼尾都唔sau下呀，仲割嚟割去

巴打你講得冇錯
呢方面確實係做得唔夠好
雖然出發點係唔想再有手足俾狗捉，唔想有人受傷
但用屌嘅方式去鬧前線確實係一個錯誤嘅方法
我前排見到有一set文宣圖係講和理非同勇武互相道歉我覺得好中但頭先搵咗一陣搵唔翻
簡單黎講，和理非/所謂冷氣軍師語氣咁惡咁唔尊重地屌同路人的確係錯
大家擔心勇武受到不必要嘅傷害，太緊張導致控制唔到自己嘅情緒
雖然我冇份屌但當時我都冇阻止到
我好樂意向所有前線手足道歉

對唔住，係我地低估咗大家
雖然出於擔心，但都唔應該態度咁差攻擊前線手足
亦唔應該濫用捉鬼論傷害前線手足
之後嘅路我地會繼續相信勇武手足嘅智慧
即使有唔贊同嘅地方我地都唔會屌人
只會提醒
如果有其他手足語氣差我地亦會comment勸阻

大家有同一個目標，互相傷害只會令我地停滯不前甚至行錯路
例如呢個po我覺得提醒大家專注下一個目標切勿自滿係好緊要
但標題開波就講「屌你老味」其實除咗攻擊同路人惹起社運新手嘅反叛心態之外係冇實際內容同價值

我只係想講，如果大家有意見嘅時候可以換成一個溫和同實際嘅語氣發表可能會更容易被接受
例如「今日集會後五大訴求仍無進展！開心完大家繼續推爆823人鏈」
或者set個期限休息自high打飛機到日出之前，聽日繼續煲文宣/準備下一次
會俾到處屌同路人伯母實際
多謝大家
我愛大家

係咁主張失敗論調為乜？
屌你老母你而家抹殺緊所有人對場運動嘅貢獻呀
五大訴求係未到手
但唔代表我地唔係佔上風

難保唔會有人聽完你講 心情變差 然後抑鬱
香港人壓力已經夠大
大家互相支持先撐到落去
可唔可以唔好再用呢種語調&論調

今日都唔叫贏？
香港人應該就快有諾貝爾和平獎
到時中共一定嚇到癩屎，比民主我地

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

以下不是原片，已經被剪輯過
原片有人不斷挑撥在場人士
成三個鐘都無人出手，已經好克制

打少陣飛機唔該，冇畀狗陰，不受傷不被補係基本，冷氣軍師都做到既野，想問贏到d乜？

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

我認同 唔好階段勝利。
但比香港人開心下 苦中作樂OK?
有時暫時存活在快樂當中
只為未來既路建立力量之源。
今日和理飛係再次引起社會關注。
令全世界既人知道香港人值得擁有民主，
而我地更加可以大聲自豪講！
我係香港人！係世界上最引以為傲既民族。！

一有捉鬼呢個風向就大撚獲

快樂抗爭

推，同意

戰役與戰爭既分別

今日戰役係小勝，整場抗爭未勝

人冇愛情生存到
社運冇民意支持生存唔到

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

下星期勇武番先叫贏到一小步